林奠條臭西講夠妖魔化污名化未

蝗語好撚un耳 呼籲大家唔好學

佢講野講俾大陸聽咋ma
唔咁講驚佢哋唔明

難得有新詞語，一定要講多幾次啦

林鄭幾時死

啲咩化咩化係垃圾文法
林奠自稱終國人, 中文文法垃圾程度都考第一